香港湯咖哩舖頭

食過3間係香港有賣湯咖哩既舖頭
排名如下：

Asiri >kikisan>SAMA HK

第日GARAKU SOUP CURRY 開左就去試

Asiri >Kikusan>SAMA HK

閱

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港好撚難先搵到湯咖哩食架

係北海道果種湯咖哩?

冇錯

咩價錢
好想食, 係香港未食過

留名

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

$100-$130
叫做可以頂下癮先

下次試下你推果間先
幾中意食湯咖
又唔係貴bo, 係日本食都成2千yen

kikusan湯咖喱好難食

咖哩fans
未去過北海道
一路想試 搵日試下先

點解湯咖哩貴過普通日式咖哩咁多? 利申未食過

日本食都係千幾yen 不過好食好多

要試就試K11 MUSEA 就黎開果間garaku soup curry

我覺得唔差呀
$95 抵食

係北海道食左2間，可能本人重口味
我覺得麻麻地，好淡口

你鍾意日式curry ?

今日岩岩試左，個湯都叫做唔錯既但d料就真係麻麻地，紅蘿蔔西蘭花蓮藕冇味冇炸/炒過，似係白洽同日本真係有一大段距離。
$152 可以唔試了

原來已經執鳩左